得唔到嘅野永遠係最美好

身邊總會有一個人 你覺得佢好好
而你地一齊玩得好開心 但佢只係當你好朋友
怕羞嘅你從來唔敢主動去追佢
所以只能默默係佢身邊守護住佢
望住佢身邊一個又一個嘅追求者
每次見到都好呷醋 不過又要扮到冇野咁
佢成日搵你傾心事 同你講佢d追求者
口硬嘅你 不斷鼓勵佢拍拖
其實你內心嘅感覺好酸
不過你知道 你同佢最多只會做到
朋友以上戀人未滿
同佢做朋友係最好嘅距離
反而一齊之後就唔識去珍惜
呢個人係你心目中永遠永遠
都係一個最美好嘅異性

毒撚唔好咁多幻想啦 其實佢從來冇緊張過你
真正嘅毒撚係唔會鐘意人

𓂺

Gay?

得唔到嘅gay佬係最好

跟住成日ff佢係咪都係咁諗呢
會唔會大家都冇踏出第一步呢

毒撚就唔好咁多性幻想
呢啲發夢諗下好啦

巴打 你都係？
大家都覺得雙方好好
好到驚破壞左現有嘅關係

你係咪讀engine架？
我諗緊係咪識你

勿相認

但如果係你嘅話 但我冇同你一齊過。。。
嗯。。應該係我諗多咗

如果你係佢 我唔怕喺度講埋，因為一直收埋喺我心好耐。
其實嗰陣唔係唔鍾意你，只係好驚表白之後我冇咗好好嘅朋友，你俾到好大安全感我，你返工唔知點解我唔想你辛苦。我唔怕陪你捱窮，我更加相信你可以陪到我一直捱。好多謝你成日聽我呻，嗰次發生好大件事之後，我真係覺得你好緊張我。
到咗有段時間你成日約我，最後嗰次，我嗰晚想問你係咪鍾意我，但我都收埋佢啦。 費事我自作多情 冇埋個朋友，之前你以為我鐘意你，其實係啊 ，不過你嗰陣態度唔係好鍾意我，我梗係話冇，你講到好似唔想同我一齊，咁我只可以將份喜歡收埋喺心。好多謝你陪住我咁耐。

唔喺咁都有得相認啊....

對唔住呀c打 認錯左

整定既
算把啦

同意

天意弄人

失去左嘅先係最美好

講中曬

別用離開教我 失去的人最重要

冇人同意？